[鎖車城] 不滿第一城管理公司 工程公司東主駕三車塞通道3小時

沙田第一城22座對開，今晨約9時，車主巫先生駕駛平治開篷私家車，駛入沙田第一城百得街路邊避車處，他報稱停下落車，走入商場櫃員機撳機提款，由於不用排隊，不用1分鐘便走出來欲駕車離開，豈料發現私家車已遭管理員鎖車，右頭胎被鎖上。巫不滿極短時間便被鎖車，與管理員理論，惟管理員只管着他交費才能駛走平治，巫極為氣憤。

巫氣上心頭，逕自乘的士到火炭公司，駕來七人車到場，並打橫泊在百得街兩條行車線上，以示抗議座駕被鎖。由於他訴求未逞，於是再乘的士返馬鞍山寓所，再駕來凌志房車到第一城，泊在另一邊行車線，釀成三車阻路。事件一度引來百名居民圍觀。

車主巫先生開設工程公司，本身有四部車，三部私家車及一部中型貨車。他表示事發時趕住提款給夥計：「入去1分鐘都唔夠就鎖車，鎖咗第一架，我唔忿氣，沙田第一城係全香港所有屋苑排第一最快鎖車，班人有錢分㗎，我條氣唔順，搭車去火炭再揸另一架車嚟攔，之後再搭的士返屋企再揸多架攔住，我要造勢等人了解一下一分鐘唔夠就鎖車，起碼畀15分鐘我……我唔阻人，如果超過半個鐘我會泊停車場，但係我只係泊一分鐘唔夠，我條氣唔順！想喚起人關注。」

管理公司召來拖車，拖車期間引來百名居民圍觀，他們議論紛紛，認為巫姓車主行為自私，堵塞通道。居民羅女士表示，這裏有很多車出入，尤其放學多車接送，她認為三車頂住通道，是自私行為：「第一城出名鎖車快，鎖咗第一架，唔應該額外再駕兩架車嚟頂住條路，影響大家。」對於管理公司高效率鎖車，羅女士認為是對的做法：「我覺得啱，呢度有時租停車場，訪客可以用。」

沙田區議員黃嘉榮亦指第一城停車場有足夠車位，鼓勵訪客泊車用停車場：「呢條係重要通道，有老人院，亦經常叫十字車，消防車，唔希望咁樣做阻路，明白俾人鎖車係唔舒服，但泊停車場一個鐘都係20幾元，好過畀鎖車罰款320元，呢度係公眾地方，你違泊，鎖車係理所當然，法例應該遵守。」

警員接報到場了解，由於是私家路，警員最初登記巫姓車主資料，從旁視察。沙田第一城管理處人員將百得街入口暫時封鎖，免有其他車駛至時不能進入，同時召來拖車公司，直至中午12時半將其中兩車拖走，通道解封。警員經了解後，稍後將巫帶署協查。

有車主因不滿沙田第一城私家路（百得街）管理員，疑在他下車後不足1分鐘便把他的座駕「鎖車」，先後駕來三架車輛阻塞該私家路以示抗議。但大律師陸偉雄認為該車主的做法絕不值得仿效，車主有機會因此被檢控「阻街」，而且車主抗議的理據亦嫌不足。

陸偉雄解釋，私家路的管理公司有權為違法泊車等行為定出自己的罰則或罰款水平，除非罰款過於離譜，否則一般情況下違泊車主難以用法律程序作出抗議。他認為車主有責任遵守私家路的管理公司所定下的罰則，若車主真的十分不滿，其實不應該把車駛入或泊於上述私家路。

陸補充，雖然車主涉嫌以三車阻塞的屬私家路，但據法例精神，這些私家路亦可能被視作「公眾地方」。故車主若故意以汽車堵塞上述私家路嚴重阻礙公眾，警方或可鑑於車主涉嫌阻街，而按《簡易程序治罪條例》第4A條「在公眾地方造成阻嚇」拘捕事主及作檢控。一旦罪成，最高可判罰款5,000元或監禁3個月。

另外，根據《道路交通（私家路上泊車）規例》（第374O章），私家路擁有人有權鎖上及／或拖走任何並非妥為停泊在私家路指定範圍內的車輛

班友又係仆街，使唔使咁快鎖

係咪真係一分鐘呀，雖然出名快姐，但我就唔係好信快成咁

鎖車第一城並唔係浪得虛名

問題係，你話一分鐘，鎖車條友唔會知，佢以為你泊半日，係就貼張紙講明

死廢中

鎖車班人每鎖一部車都有錢分，仲唔拿拿臨鎖你

可能成隊日拎齊野，啲車一埋位就好似賽車換軚咁衝埋去鎖

違泊俾人鎖唔明有咩好拗

個廢中講一分鐘你哋又信呀

屌你老母啦
個個比人鎖左都話一分鐘啦咁

佢唔鎖車
唔好話一分鐘
肯定泊滿晒車
埋都埋唔到去

但據法例精神，這些私家路亦可能被視作「公眾地方」

罰你錢就私家路
要警察幫就公眾地方

cls

咪當佢地流，佢地快手過F1換呔

屌你啦，根本個位都唔泊得車，係唔得就三十秒都唔得㗎啦，你違泊我咪鎖你囉

直接揸架貨車咪唔洗行來行去

多數十分鐘
冇可能一分鐘

欣賞佢既風⻣

鎖車隊咁積極，係咪有錢收？

佢哋好蠱惑，擺架車喺幼稚園門口接半分鐘都會鎖你。

私家路喎
違泊私家路仲咁大聲

撳機都唔止一分鐘啦

條廢老話自己大把錢，咁你夠唔夠沙田第一城大業主多錢，隨時收律師信民事索償

正式啟動!!!

之前都試過 去個廁所，真係一分鐘都唔夠就鎖 唔通咁都要俾一個鐘錢咩on9

你開間停車場都唔會斷分鐘收費啦

唔做又話hea,做又話係咪有錢分。

真係唔明點解啲人違泊都要大聲夾惡

事實係真係有錢分

為左啖氣比錢搭兩次的士再揸車返黎塞住條路都唔比錢解決件事

鎖車城真係camp住你架車 一停就鎖架喇
有錢分丫嘛

第一城 鎖車出名痴撚線

真係好撚快 我試過停起到之後落車去車尾箱拎番盒野比個朋友 前提個朋友一早企係到等我
我盒野都未拎起 佢地已經成隊軍隊拎哂架生衝過黎

真係好撚快

好彩無槍

所以揸開車既先會明

ho ball 俾唔起錢學人尻泊車？

司機企起到都衝過嚟咁痴線

強姦一分鐘算唔算強姦

咁你應該去揾區議員投訴，要求去立法會提出修改法律。而唔係你話乜柒都乜柒。

法律寫到明係咁，唔係你一佢鳩up唔合理就惡哂。

一鎖到每單有水抽
比你都9秒9沖去鎖

明乜啫？
違泊就違泊㗎啦，好難明咩？

連登仔一味屌人無公德心，到發生喺自己身上時又會扮睇唔到

第一城鎖車班真係睇實你落車
通常2個人行動
靜靜雞行埋架車度睇仲有冇人 冇人就做手勢叫埋另一個黎鎖
有人係度就好小小
第一城真係落車入去7仔買支水都即鎖你
好似微辣霍哥同雞wing拍條抄牌片咁

無錢泊車咪撚揸啦 你話無停車場焗泊就話姐 泊一分鐘都係泊 唔鐘意比咪撚去

有錢分同埋人地攞正牌

唔鍾意就唔好入

第一城係咪成哥架？

工程公司老細會唔會有黑底呢

我無話我做得對喎

第一城私人地方黎，冇責任比地方你停

啲人快撚過f1換軚

食環應該外判出去，逐單計佣，

捉鳩啲巴士站煙民，一上車就扔煙頭扔得咁過癮丫。

城管

渣車人有3急千其唔好諗第一城

抵死個喎

第一城鎖車快都出曬名 仲要博

黃埔係咪唔夠第一城快
全港三大鎖車快槍手係咪
太古 黃埔 第一城

法律冇咁寫
只係個律師9up
所以個律師用“可能”，但真係打，私家路其實唔等於公眾地方。

釘佢牌啦

唔覺得個東主有問題
好支持佢依種玩法
坐的士再開車過去 仲要三架 型撚到

出哂名

住過第一城，睇佢d財務報表，違泊鎖車係其中一項重要收入

根本就應該咁，
差佬都應該咁做，
所有違泊都瘋狂抄，
尤其係旺角果啲小巴，
咁就成個世界清淨晒

有冇落貨區免費三十分鐘嗰啲位？

話應該個D100％未揸過車，少少野入車場咩
唔使行同時間，

你快到咁跟本痴撚左線

屌

隨時幫輕左管理費

係咪試過抄小巴佬
然後小巴佬罷工

之前有節目講過鎖車第一城

呢個位旁邊有個廁所
親眼見過的士司機停低去揸水
出到黎已經鎖左
前後唔使2分鐘

班人會揸架白色van周圍兜
一有獵物就兩個人落車
一個鎖車
另一個放紙仔同影相
個的士佬一出黎見到
嗌住佢都照鎖

利申：中過兩次

入得去唔駛諗停車，一秒鎖車

條友專門做科學園裝修，幫office還原交場
今次上報岀名大把生意

理撚得佢，繼續抄
睇下你無飯開定我無工開？

黃埔係van仔圍住行圈，起馬唔係1分鐘先

垃圾廢中

你呢啲咪無公德心囉，偷金係偷，偷2蚊枝珍寶珠唔係偷呀？

承擔到風險你就泊，
承擔唔到就唔好泊，
唔好奶嘢時就屌返人地執得正做得快

係啊
佢地係做得岩不過睇唔過眼佢地要睇下對唔對路先鎖
係鎖就埋去直接鎖
唔係睇完水先去

屯門有班撚屌長期亂泊無人鎖
要求第一城派鎖車精英支援

如果管理公司有足夠標示去警告
同埋將罰款交俾管理公司，減收管理費
咁大家happy

宜家就係啲撚屌陰鳩唔熟路街外人
再當開單自己fatfat

鎖車第一城

保守估計一日20架
一日$6400
一年兩百幾萬
好過去搶

真係鎖到出哂名
就算你落一落貨都要事先申請個停泊證
鎖車隊有佣分 逐單計 所以1分鐘就鎖你真係唔出奇
利申:係沙城管理處做過半年

鎖個個又唔知你走左幾耐 車主又唔肯定啲人係咪捕住黎鎖 就算係 佢事實係違泊左係度 佢點知你係過數一分鐘唔使就返呢
不過睇到佢揸完一架又一架 諗起黃子華

工程佬十個9個垃圾黎
鬼知你違泊左幾耐？
學黎支那人d衰野 違泊仲咁大聲？

不如你揸撚過車先講啦

搞大龍鳳, 買架餐剪撚左把鎖好過啦

識玩

個呀叔霸氣盡現

鎖車第一城你都唔知?
深圳人?

其實都係, 禁下錢去便利店買枝水
下下入停車場咩
香港地D停車場設計9唔搭8 3尖8角

第一城一定最快

有揸開車都知第一城鎖車速度冠絕全港
仲要搏嘅邊個幫到你

識揸車就可以違泊

傻仔，條路私家路黎
有咩hi花 撞到 少個碌你自已打民事

咪係
人地出晒名快到揸正嚟做，

斷正即啪呀喂

為咗道氣連車都俾人勾埋

你過馬路有冇衝過紅燈?
番工有冇偷過懶?

比人捉到會認錯
唔會屌返警察/老闆轉頭

樓上仲有支那狗話好撚型
都唔知型係邊
最後咪又要交罰款解鎖
有種就車都唔要 咁就型喇

唔鎖就人情，鎖就道理，唔明有咩好嘈，咩叫停一分鐘唔係咁on9要去俾一個鐘錢？？強姦人你早洩係咪可以坐少幾碌？？

要抗議剪左佢把鎖咪得 使乜泊多兩部車黎

正確

邊個無？
但比警察捉到闖紅燈 你敢屌鳩返警犬？
憑咩？
比老細捉到蛇王你敢屌老細？
收皮先啦
放你係人情 唔放你係道理

揸咩車，日日搭地鐵好過

個個停一分鐘無後果既話
下次就停兩分鐘, 下下次就停五分鐘
跟住就食個飯先出來
條路就塞到七彩

呢單野睇到出車主唔係冇錢
係為啖氣 反正最後佢都係罰下錢就冇事 勾下幾架車根本就唔驚
隨時佢都仲有幾架係屋企

個個犯法都話第一次

唔明有咩唔順氣

可以偷雞，但捉到就要認啦

如果車主係架車度就話姐

希望管理公司告佢阻街
如果我係個官點都判條柒頭坐返一兩個星期先

應該無偷過懶

自己生意

呢樣真
如果大家遵守潛規則
停一陣就渣部車走
咁咪大家有得泊下
不過香港地好難做到
太多人搞屎棍破壞潛規則

講真啦話人違泊仲聲大夾惡乜柒乜柒嗰啲連登仔一係冇車牌一係一世都冇機會揸車 如果佢泊街比阿Sir抄牌$320佢係抵比，因為阿Sir都係盡要盡嘅責任唔會有錢分。但呢度好明顯就係班撚屌有錢分㗎喇，咁先至肉鳩酸同谷鳩氣。你諗下個車主要幾勞氣先會前後揸三部車過嚟

你死返支那生活就最岩

沙田第一城係全香港所有屋苑排第一最快鎖車，班人有錢分㗎

警察抄牌都會等一陣
過左一陣唔來即抄

係咪可以用Tesla set自動前後不停郁少少等佢鎖唔到？

基本上司機為一開門佢都會衝過嚟

其實你違泊佢地就有權鎖你，泊一分鐘唔係違泊咩
不過我欣賞個車主好撚有行動力，屌你老尾搭兩程的士拖兩架車過黎少啲毅力都做唔到呀

又嚟非黑即白、屈毛
老屈完係咪自己有理據啲？

就係大把人都被鎖，佢地個個都深圳人囉

佢可能會搵D磚固定你部車先再鎖

碌死人入你數

我都試過比呀sir放有時你唔阻人佢哋都唔想郁你

係

支持佢做法 不過唔夠型
做得工程老闆
最少出三部30噸4擔 36噸5擔 大車block 條路

我有車牌亦有揸車 每次有停車場我都泊 我試過比30蚊泊車痾個屎添人地係有錢分 但都要你做錯先有位比人入 有錢買架車無錢入停車場？落貨都擺個司機係到啦 走左去抵比人鎖啦 買得起車預左比呢d錢啦

有揸車都有呢種諗法一定係聖人來

講得啱

同我鎖埋另外嗰兩部佢…

香港警察算係咁啦
佢抄你由乜易

第一城果D點同
之前蘋果都有直擊倒數鎖車報導
應該有錢分

真係唔明有停車場都唔入係咩諗法泊街都預抄牌啦

玩大D
泊喺前面個停車場出口
睇下班友鎖唔鎖

呢單野聽講最後未解鎖就吊起架車拖，第一城分分鐘賠返轉頭

我住第一城附近，有好多保安，同幾架鎖車狗車係咁兜圈，一見到無人就9秒9鎖，邊有十分鐘，10秒都鎖你，個勢係明鎖車賺錢

自己睇,蘋果之前報導過

冇話佢冇錯喎係話班友肉酸姐

租部300T 6擔

有錢嘅話我直頭call個環保斗過去

怪就怪有d人係都要比機會人地肉酸

係，要你人係車入面，一落車即鎖，你企係門邊都想鎖你，班柒頭發錢寒

廢中 廢中產搞亂腥港

我覺得兩分鐘「著」情時間點都要有呀
有時真係一分鐘拎個外賣嘅事
泊去停車場又行上行落真心煩

利申無比人鎖過

冇肉食就無人做
d人咁積極即係大把人俾佢鎖
根本係違泊司機造成
你唔周街掉垃圾, 會有老鼠曱甴去你個度搵食?

誠哥嫁，所以你話？

點解次次話落一落車就俾人鎖既新聞都係發生係第一城
其他屋苑冇人違泊既咩

鎖車時整花左再告返佢故意毀壞財物

我明，但係有時候真係幾十秒都鎖你，就算條路好暢通都好。如果咁鎖法，香港重有幾多私家車

有,但唔會鎖
大把屋苑入夜泊滿車
但係邊有錢好似第一城咁請支team番來專係做鎖車

其實真係應該考慮下咁做 雖然將檢控獎金化有少少變質 但效果一定最好

比係人情唔比係道理 事實係你違泊 佢要揸到正都無可厚非 所以唔想比停車場就咪去呢個屋苑啦

海怡鎖過狗巴

祝你一生奉公守法不論警察好私人公司又好行50個啲你一咪都唔好過呀過多十次八次又比人捉到牌都釘埋你

唔信咁快可以黎試下

第一城公司屌你老母

執正，同明掠錢，味道唔一樣，我諗d人係屌浸味

比人捉到我唔會輸打贏要咁肉酸囉

發覺連登真係好撚多乞兒仔
違泊唔比錢仲聲大夾惡
好多野無人捉就當左理所當然
同沖紅燈一撚樣 你幾耐先沖一次紅燈
你違泊一分鐘定一個鐘
關人撚事 你違法
我收你皮 就唔該收聲認錯

講乜有無揸過車又盛咁
人地又唔係針對你個人
你話玩針對都仲有得屌
佢捉撚晒全部人 有晒法例依據
唔該你地就收皮先啦

咁希望你比人捉到啦到時再分享下你有幾高尚嘅情操

利申想學下野only絕對無意冒犯犯

傻咩，你一落車行開兩步都鎖啦，邊有30秒啊

就係要

係嘅話就有花生食！正！

唔使1分鐘

快相抄牌我都試過 咪交錢囉 唔通擺幾架車去差館門口？不如你教下我可以點做從來唔會為呢d野嬲 我做錯比人捉好正常 捉唔到咪當好彩 唔通怨呢樣怨果樣？

你話一分鐘姐，我就唔撚信，再者個個都話一分鐘就可以違迫咁仲得了

到某D人有車而又有同樣遭遇嘅情況某D人到時就會有唔同嘅睇法㗎啦

多數都係 之後沒事放人

鎖得咁快應該自己有得分啦
我有次試過係機場被人鎖，因係我唔啱，要交錢解鎖都算，但問條友拎返解鎖費收據，佢又𠲖𠲖哦哦，又話乜要去好遠個寫字樓先有
我諗分分鐘係條友食我咖喱，明明公司收幾舊水就解，佢就報大個數，多咗嘅落自己袋

以為返左大陸

老實講 鎖你個條友理鳩得你一分鐘定一個鐘
係 你真係轉個頭就返黎 但講道理真係唔關你一分鐘事

成日話犯法個D，你有無揸車呀，馬路過死車有無下下打燈呀，

巴士下下係咪停正個站先好停，

佢第一城太仆街，人地先慶者

霸氣

一分鐘鎖到車?

呢度個個都懶係聖人咁款㗎你試吓佢哋俾人喺地鐵捉到飲一啖嘢要罰錢個個咪又係牙痛咁樣樣

人地工程公司老闆真係會差個320$咩
係合法 但唔合情 唔合理丫嘛
上面下面都講左唔係一分鐘 30秒已經鎖你車
當鎖車純粹變成比班垃圾老鼠要黎跑數拎獎金
件事已經變左質

從來冇講過泊幾耐先鎖，泊得耐都冇事只係好彩
between... 佢請咗律師未

我反而試過泊左成大半個鐘走左去威爾斯探病再返去都無鎖到個時岩岩揸嫁貨van可能以為我落貨

根本就係捕尻佢，話冇得分我真係唔信

私家路呀柒頭 明唔撚明乜撚野係私家路呀

至少我唔會聲大夾惡
賠咪賠 又唔係賠唔起 好多香港人真係大種乞兒黎
仲要屌鳩返人轉頭係咩事

呢d咪同比警犬捉沖紅燈差唔多
有次行過條馬路 凌晨黎
兩邊馬路一架車都無
都比個警犬喝住捉我沖紅燈（岩岩死角位睇佢唔到）
我可以點？ 咪又係要認錯
唔通屌鳩警犬？ 憑咩？
你地都係為左一己之私姐
又唔係咩抗爭爭取公義
為左一己之便之利犯法收皮 理所當然
錯咪認囉 係要做到咁肉酸

佢個19鎖, 識開鎖30秒開到

帶開鎖工具, 開鎖走人, 唔知會點

唔差320入停車場啦你最多話唔合情 唔合理在邊？你係違泊bo 一秒都係違泊 第一城仲要出晒名你仲要去試人地死都唔比人情你可以點

高手

睇呢個post好易分到邊d人有車無車

利申：支持義士以鎖車為生既垃圾城仆街啦

買架錢七好難咩

點解你可以咁撚蠢
唔係話聖人定點 自己錯 咪罰錢了事
好簡單
仲要咁出名快鎖車 你就咪撚停啦
俾人罰 又要發脾氣 咁咪你自己肉酸囉
樓上都大把人講 唔捉就人情 捉你就道理

唔洗話我無車 香港屋企兩部車 外國兩部
從來俾人抄牌都唔會發老脾 有停車場就一定泊停車場
一係就唔揸

如果佢鎖我車整花左有無得迫佢賠償？
又如果佢夾硬鎖我 我又夾硬移除唔屬於我架車既障礙物又吹唔吹得我漲呢？

用個電動, 連30秒都唔洗

就算泊街 抄左咪照比囉 唔通搵幾架車塞去差館門口咩照睇上面班巴打應該比阿蛇抄牌會係咁屌阿蛇老母果d來

咁佢會直接拖啦

一個屋苑要鎖車既原意到底係唔想有車擋住條路
所以要做d 懲罰措施黎防止人違泊
演變到要黎比班垃圾跑數拎獎金 所以30秒鎖車
成件事有冇變質？

自己用個屎忽腦諗下啦 聖人

成班00後連登仔 車牌都未撚有

佢呢家咪防止人違泊囉 有違反原意？你用屎忽諗野？

有霸氣就擺埋第四部出嚟丫嘛，淆底驚鎖埋要搭的士返屋企呀？

如果成隻軨换左佢得唔得

呢啲人真係戇撚鳩
一秒都要鎖
咁共產黨充公你全家都合法啦仆街仔

公司花紅出大份你做野都落力d啦 有錯咩一句到尾你係咪違泊先 違泊個個都會 無人未試過 但捉到咪交錢 有野好拗？

第一城不嬲出曬名光速鎖車

原來連登仔屌差佬要憑咩？

難聽d 講句
睇個阿叔咁既行為就知香港工程點解越黎越垃圾
將所有潛規則同人情當左理所當然
比人捉到 比人揸正黎做
仲要聲大夾惡 凶鳩人
你可想而知 佢平時管理工程
係同咩心態去看待d法例同安全守則

最撚搞笑明明呢件事同沖紅燈比警犬捉一樣性質
小事一件同埋擺明就理虧
認衰仔黑仔 賠錢咪了事
佢仲要繼續犯法call車阻街
連登仲要咁撚多大種乞兒撐個阿叔既行為

唔知以為上緊支那論壇

我諗你哋兩位誤會左或者對閱讀文字有一定障礙。從來唔係針對佢制度上唔俾人泊，而係講緊班友本着分佣嘅心態9秒9去鎖人部車。咁樣同餓狗搶屎冇分別

泊街俾人抄牌我都試過咪一笑置之囉但呢度好明顯係物業管理公司本着利潤極大化嘅心態去鎖人車。我唔理佢泊30秒好1分鐘又好10個鐘又好，畢竟上面都有片解釋晒佢哋一向係點運作。但呢D陰陰濕濕嘅招數咪反映香港社會變咗質囉同話鎖車就俾錢唔好講咁多嘢係唔同層次㗎

好治癒

你會唔會搞錯左小小野 棟晒牌唔比泊車 你泊低走左去 鎖你 都陰濕？佢個制度只係令佢地100%揸正黎做姐 你要捉住人情黎講無得講架wo 無班友違泊邊吸引到佢地秒鎖車啊

係買得起但有幾多連登仔有車牌同養得起 錢七幾千銀都有啦

就係因為太多柒頭亂停違泊
所以咪引致佢可以咁樣搵食囉
香港社會變質就真係好笑
你市民係高質既 佢撚會賺到錢咩 佢仲會搵到食？

上面有幾個根本點極都點唔撚明 巴打打咁大段真係好有心
班狗為左跑佣而去30秒鎖車 定係因為d 違泊車阻住其他車同第一城居民 心撚照啦

撐第一城鎖車狗嗰班都係鍾意守規矩嘅乖乖仔
可以培養到嗰咁乖嘅人 你地老師同雙親一定覺得好光榮

明明鎖車狗阿頭喺hk01度話引擎凍左先鎖
呢度班守法受精卵話停車一分鐘都係違泊

終於有人玩鎖車第一城

連燈仔我唔知啦 但養架假日車的確唔洗太多錢

有種下次當住警犬面沖紅燈
再屌鳩返警犬轉頭
拍埋片 唔該
敢唔敢？ 唔敢就收皮先啦

入去7-11買支野飲都唔得，
想去貢茶果杯野飲又係唔得

第一城個停車場仲要無泊車優惠
去食飯都無得吸飛，搵鬼去

你知唔知警犬抄牌同呢班人有幾大分別？

唔泊入停車場原因 懶 麻煩 行得遠 代價咪鎖車 無位另計啦

我係個老細就日日擺架泥頭車係到塞撚住條路 之後第一城肯定有回應 造福人群

好似話拖花咗架車？

班奉公守法小學雞有冇睇過hk01 睇下人哋口講同實際差幾遠

鎖得好，呢個社會係有規有矩

想知最後點
佩服佢咁有毅力坐的士去開車

鎖得好

你話啊？假日車先最唔抵揸又揸得少，停車場同牌費燕梳照俾

好撚慘呢個要廣傳

第一城係弱智
無免費落貨區
一個人送貨都唔知點送
班食蕉每張分20蚊緊係落力
有需要停低架車又無得停
反智屋苑

無咩事都一定唔會入去

唔抵但唔難養

痴撚線，快到

這是不對的
還要泊多幾架
應該租一隊5.5噸+泥頭車隊封晒佢停車場同主要路口

咁真係可能一分鐘俾人鎖先唔岔氣到咁姐
如果係停得耐 俾人鎖都知衰啦
仲洗專登搭兩次的士返去揸兩架黎擋路

警犬連入黃格停幾秒都直抄喎 不過警犬冇收佣 班乞衣搵唔到位入

停車一秒都係違泊
規矩就係規矩

而家連登真係越嚟越多鄉音撚
同一個嘅討論
#36 #41 都起到
係痴脷筋定係唔識個「喺」字？

你好似佢咁日日鎖10架都得

On9 呢D唔係法律
有少少人情會好D
更何況法律都唔係下下判最重
呢D一黎就鎖真係
抵佢俾人封路
鎖車個D真係平時沒撞到真係惡個D

羊毛出自羊身上
第一城太古無落貨區每單加50

東主可以試吓吊住白van尾，等兩條友落車做嘢，就即刻鎖返佢車

如果自己有大剪，係咪可以剪咗佢把鎖走人

泊中線睇下佢地點鎖

傻鳩 最後咪又係比人鎖埋架車 重拖走埋
最後咪又係要比錢
重有

警方經初步調查後，一名55歲姓巫本地男子涉嫌「在公眾地方擾亂秩序」 及在「公眾地方造成阻礙」被捕，現正被扣留調查 。案件交由沙田警區刑事部跟進。

屌 真係唔知型定傻鳩啦

佢可以告返你刑毀

做嘢又唔啱，唔做嘢又唔啱，咁首要條件就梗係向錢看架啦

分帳20蚊一部車，一日鎖20部就有400蚊，做足一個月多成萬蚊收入

小學雞

有冇係入面做既巴打可以分多幾多?

20蚊一張？
打佢一身 等佢倒貼睇醫生啦

其實我唔想quote 但我真你想問你 你係咪覺得你唔quote 樓主唔知你有回覆 啲人唔知你係應個post？
知唔知點解你咁撚多負評呀

玩到咁大睇黎事主都幾谷氣先會咁 仲要坐2次的士返去拎車

我鍾意liebherr多D。

第一城出左名快
有次我落車去車尾箱執好個位準備遲D接機
執執下聽到D鐵聲, 屌佢, 原來有兩個人鎖緊我車
眼都突撚埋

7擔咪成500T？

傻啦
揸車嘅人都憎第一城
佢咁樣玩一玩，幫人出氣
一定多好多job接

如果佢地有能力, 你架車行緊都鎖你

$200鎖一架車, 邊度搵...
一年鎖4000架, 咁就80萬...

聽日去睇下係咪真係咁快先

講真果個位跑去提款機
唔洗排隊來回可能真係一分鐘左右

叫教育局局長部車泊係果度會點

你渣埋3架過去
就鎖多3架 又贏

成日見d臭串司機都係揸benz

洗咩勞氣，認住班鎖車撚樣， 搵人接佢地放工， 邊隻手鎖你斷邊隻

他於現場一度稱自己「大把錢」，表示「預咗有法律責任」、「會搵最Top嘅律師」，如果要打官司「我咪拎十萬出嚟」。

呢種有幾個臭錢既典型BENZ中年港燦
聲大大就覺得自己岩曬 真係笑撚死人
講惡又唔夠人惡 講背景講錢 人地四大地產商
你間濕鳩工程公司
你賣撚埋個屎忽都唔夠人玩啦屌

以前住過第一城，平均一日鎖10部左右，印象中搵到嘅錢，大約 50%找數俾保安公司，剩低入管理處，保安公司分幾多俾條友就唔知啦

我睇落佢跟本係random咁鎖
咁多人撚記得邊架泊咗幾耐，所以只要架車冇人坐響度就有機會中，話之你泊咗30秒

其實好心冇車就唔好做正義撚先啦
帶返個頭盔都好呀

一分鐘就要體諒你 咁邊個體諒兩分鐘嗰個

凡事都應該有條界

你當時點

鬥多錢

傷人罪 坐監囉

要打有得打
鎖左條友無委任證
無係入口展示私家路位置都已經打到9成

證明佢真係好氣頂，應該可能真係一分鐘

講停1秒都可以鎖真係多撚餘，
咁立法會你大聲叫句，人地保安捉你走係咪好合理呀

冇渣開車唔知好出奇

一般我都會覺得車主仆街 但今次係第一城 仲有車主咁有心搭兩次的士去 值得比正評

有片有真相

但食環玩屈架喎…你因著求其點你相，屈你扔煙頭再call差佬…

班人已經走火入魔
有人都照鎖

警車入去鎖唔鎖？

我同意
十萬應該包起一堆的士
1500$ 一架
call 夠30 架踩佢兩更
慢駛巡遊第一城

人地計多勞多得
香港人d 效率就係咁樣來

俾乜人工請乜夥計

識玩 支持傾盡全副身家同管理公司打官司

會唔會有人拎埋d殘骸走

拖咩車呀，鎖埋個兩架呀嘛

佢hi花咗個鈴可唔可以告佢刑事毀壞

佔中就係違法
法律就係法律

第一城我真係信佢一分鐘就鎖車
嗰到重惡過收陀地

有時唔係唔想俾錢入車場
係想方便啫
個櫃員機就係隔離
但係就特登兜去車場
泊好位再行返出黎
㩒完又行返車場
前後起碼多15分鐘

自己違例泊車
俾人鎖車係抵死

拎走埋charge多條盜竊

N展狗

其實附近有咩位可以泊？
下個禮拜要車人返屋企

一鎖就抽2/3水
你話勤唔勤力？

你同個户主講聲咪可以拎張車證停半個鐘

沙田第一城係全香港所有屋苑排第一最快鎖車

合法收入, 又好似玩捉人game咁不知幾正
收2/3 ~ $200, 每日捉到一百個都2皮
捉30日咪60皮, 上車買樓有望

始終阿叔唔阿疊馬
得罪d 運輸大佬 call 行馬慢駛
夠封哂佢成條村

停一停車就鎖係揸得過緊，一啲走盞都冇係仆街，但樓上有班大種乞兒咁，又話對住鎖車班友又斬又打，係咪支那生活開，咩都郁手郁腳惡撚開？

得罪D黑社會班保安唔洗返工都得

做開運輸既就係知個度咩玩法，你幾可見搵食車畀人鎖到

得罪地產商仲過癮

NC9030

心水清嘅第一城友應該知道呢架係乜車黎。

班仆街一日走幾十轉留開飯架！！

尤其是油站對出個轉彎位！

現場直擊，架車重係度wo

地產商
管理公司咋

之前俾報紙報過,呢兩年冇之前咁快手啦
街市個邊成日都泊哂車冇人鎖

圖？

有錯就係有錯 理得你幾多分鐘

阿叔響差館，點揸走佢

一邊就係貪獎金貪到出面嘅賤種
一邊就係想話自己好撚有嘅賤種
打和

我上次落車拎外賣前後都唔夠3分鐘已經食左張牛肉乾
遺法就係遺法,唔理你幾耐錯就要認架啦
開得間公司都咁撚小家320都唔肯俾

以前講過好似係外判公司做,鎖一架計一架黎分錢
所以落力d

連登真係好多正義撚

你揸撚過車 就唔撚會泊第一城啦

睇款都知係藍絲廢中
岩啦鎖佢地啦

唔知以為去左小心駕駛
我就寧願泊愉翠苑行返過去
奉公守法都唔想比車場錢佢地

最on9係你泊入停車場分分鐘頭15-30分鐘免費 你就送320畀人洗

係，講就係威係勢
到時自己奶野咪又係吊人老味

如果比人鎖左車, 叫拖車公司拖走自己架車, 再去車房解鎖OK 嗎?
利申 完全唔熟車好奇問下

反而學校個條街佢地好少捉 even 私家車入面冇司機

型

你叫一次拖車同車房
解鎖既時間同錢應該>比錢第一城
你為啖氣咁就另計

個司機真係為啖氣

最少30萬

話揸正黎做一定冇車

係租就租依架唔打得都睇得

多d泥 密d鎖

佢個鎖應該唔夠大鎖喇掛

緊係唔撚得
你知唔知點解班鎖車佬會鎖完影相？
就係mark低有鎖你車 , 影左你車牌
就算你成架車吊起/變魔術變走架車連鎖
佢都可以追討你鎖車錢+把鎖
你搞佢把鎖就刑事毀壞
有相有時間有地點有車牌no.
出律師信追你筆錢唔難
誠哥管理公司一大班律師團同你玩
最驚你唔玩
所以你見個車主從來冇搞過把鎖
第二 , 佢把鎖唔平 , 2,3k一把
專業鎖車用 . 所以冇得話佢用非專業鎖車工具鎖車影響到你架車/hi花左
如果佢係用鐵鏈用車 , 你可以大安旨意call返差佬叫佢地解鎖
(相關認可鎖車工具 , 運輸處有晒資料)

第三 , 私家路 , 差佬其實係抄唔到牌 , 冇得玩半個鐘抄一張屈錢 , call拖車都要管理公司搞 , 差佬幫唔到d乜
所以私家路通常有幾隻收費
解鎖費$320
停車費$500/每日
拖車費$1-2000 不等

一係你成架車唔要 否則佢一定收到錢

第一城出名鎖車快
如果你話佢阻住條路 , 泊左好耐就抵鎖
但當你知佢9秒9鎖車原意唔係因為你阻人 , 而係佢想搵錢就會火滾 , 好合理
呢件事我只睇到有錢自然任性
揸開車都俾個服字車主
真係唔係為錢 , 係為啖氣

係型嘅

有記者查緊地契，懷疑個度根本唔係私家路

打橫果部都就咁鎖
做乜唔拖左佢
自己玩自己？

好有畫面

call 拖車都拖唔郁

真係痴鳩線

我自問禁錢都OK快，但行入商場插卡入密碼應該1分鐘搞唔掂，未計部機吐錢嘅時間。

其實點解佢搞你架車鎖你就得
你搞佢把鎖就刑事毀壞

呢d係嬌枉過正
支持司機玩大佢

今日經過個到，揸車泊去停車場已經見到呢架車，泊好行返落黎佢都未走，起碼都5-10分鐘啦

你睇下上面鎖車片啦屌

捉得快又點, 關我撚事, 我又唔揸車
最好再捉快d, 罰甘d

成日行去商場食飯都俾班違泊撚阻撚住哂, 過馬路擋鳩住哂視線,
危險到死, 影響行人,
有錢買車, 冇錢泊車, 廿蚊都慳抵撚你俾人罰啦
成日話1分鐘1分鐘, 如果冇人黎捉, 你真係泊1分鐘?
話人地有佣分先係問題仲搞笑

你老味, 香港人冇佣分仲唔同你hea做咩, 到時泊到成條馬路都係
你試下你老闆話公司有盈利分佣俾你? 你晚晚ot到12點先走啊
唔分佣點樣提高效率, 管理公司就係想高效率鎖違泊車

你最多條氣唔順姐，但道理的確唔喺你度

講得啱，反正我又唔係住果度
應該全港貨車佬杯尻第一城，每張單加$320按金。再等居民圍屌管理處

呢條友係去落貨咩? 咪撚轉移話題啦

老實講 佢雖然唔岩 但起碼唔係得把口 夠膽塞條路

轉咩移視線啫，講事實啫
你做人都循規蹈矩d，做返隻順民港豬最好

因為運輸處授權俾屋苑鎖車
你泊入私家土地而唔跟指示泊適當位置
管理處已經有權鎖你車(要用認可工具)

咁你話點解其他屋苑又唔鎖得咁快？
好簡單
一個屋苑咁大 , 一把鎖鎖得一架車
而每個鎖要幾千買返黎
如果個屋苑有廿架車違泊
你買廿個鎖返黎？
你要鎖幾多次先回到本？
買咁多業主法團都唔撚批管理處駛呢筆錢買啦
係唔符合成本效益
暫時最常見鎖車方法係放圍欄圍你架車 , 用鐵鏈鎖圍欄
又唔駛買專用鎖 又唔怕你反咬整到架車

其實佢可以做得型d 將幾部車亂放 剷埋上行人路

先唔評論佢阻唔阻到人
但佢明知輸硬又蝕錢都要咁做
我相信佢啖氣一定順晒

有次買三哥外賣, 知道果0度出名鎖車快一早打電話叫定先
揸到泊左係長城街, 落車即攞, 番黎已經有條友喉撚住
前後2分鐘都無

call 幾架車黎一齊吉爆d 胎佢再慢慢call 拖車

班撚樣見你司機位無人就鎖架啦
呢次係抵撚死
鬼唔望佢下次鎖著個再惡D既玩撚死佢

如果堅唔係私家路就大把野睇

呢到有冇人做拖車 d車一半上左行人路係咪拖唔到？

無話佢做得啱
但好明佢心情
班鎖車仆街擺明有錢分先狗衝去鎖車
無錢佢仲會唔會咁撚勤力
你要搞鳩我我咪陪你玩囉
呢單野班鎖車狗鎖少好多部車

鎖車黎講 海怡都係世界級

人地秒速換呔，佢地就秒速鎖車

d 公屋成日亂q珀
房署可以參考下

痾個尿咁就幾百

海怡連九巴都敢鎖
我係九巴就即刻同運輸署申請將171 撤出海怡

我同意違泊比人捉，在「理」係錯鳩晒
只係想代達如果一分鐘以下嘅可唔可以用「情」去寬限一下，求個方便有邊個無試過

就算上到正式法庭其實都有情講
法律不外乎人情姐

其實如果有人唔毀壞個鎖拆左佢會點？咁如果有人特登見一個拆一個 會唔會d車主會打賞
新行業誕生？

白車入去鎖唔鎖?

唔止20蚊咁少 係2百 真係好過去搶

睇蘋果講每張單分到2百

連外賣車都鎖，痴Q左線

呢個鎖車狗自己都泊埋一份停係路邊
你信佢係為左唔好阻塞交通?
ON撚9

用開鎖工具, 開左把鎖, 揸車走, 鎖留低
咁佢地可以告你乜? 係唔係最多民事?

幾多個人分

我可以好肯定咁答你，私家路o既定神係： 完全隔離接駁公路，付有出入權限o既路段才算係私人地方。 所以真正私家路都會有一小小段係唔鋪水泥，或有明顯隔開o既野，例如高半級 再接駁公路。

如不都係受交通法監管。 比如美孚新村，除左蘭秀道，其實整個地皮都係私人物業，但完全由政府管理，但維修就要大業主出錢。

for example: 私家業權但對公眾開放的停車場，你炒左車， 或犯交通法，一樣照告得入。 除非o個個區域係需要準許或受權，有鎖閘分隔，咁你係裡面渣飛機都管你唔到。

英國佬當年定下來的法例係咁，合唔合理見仁見智。

但真正私家路保險係有權唔cover的，的士就係咁，只有在有燈柱no o既路上才在保險cover內。

咁都俾負皮我果啲一定係無錢又要學人揸車果啲垃圾

第374O章14條(2)任何人無有關的私家路擁有人或獲授權人員的同意，不得移走、損壞或以任何方式干擾根據本規例安裝在車輛上的認可鎖車器具。

facebook有個留言同你講得幾乎一樣，小心自爆

佢可以COPY人地個留言架姐

小額錢債

你假日車定唔洗做家務呀？
攞乾洗攞外賣去藥房買卷紙都冇？
定你好有錢呢d 野全部都商場搞掂/有人搞掂

覺得有問題既人一定唔係住第一城

個個都話泊幾分鐘 d路實塞住曬

點解無人反抗，揸一大堆車慢駛

其實第一城極速鎖車已經唔係新聞
點解仲有咁多戇鳩埋去挑戰？

有錢分理鳩你咩

點解可以咗快手，係咪長期有Team人Mon住

冇話岩既 的確係違泊
只係管理公司有返d人情 大家車主唔好濫用人情好d姐
唔洗下下起哂鋼既

因為有錢分
有comission
佢地一見人泊車, 就即call機成堆人跑過去鎖

抵撚死

冇人迫你地去

全香港都知佢on9有咩霸氣？

／agger

算撚數啦係度講 講正經嘢都要做假膠 一係就憤世到仆街嘅垃圾 唔會喺人地角度諗下 未試過好急尿落車屙個尿返嚟俾人抄牌咩感想 自己另一邊廂就雙黃截的士 最撚守規矩 綠燈先會過馬路嘅好市民

日日都見到個架白色車周圍兜等鎖人

唔係駁你嘴
你講既野 屋企樓下商場有曬
唔洗話特登揸車去做

其實佢一定唔只泊左一分鐘，第一城而家鬆手左好多，一架白色車巡曬成個第一城，佢地會清楚晒每架車泊左幾耐，巡第一次見你當你暫泊係無事，再巡見到就即落鎖。近呢兩年見到都係慣常做法。

BTW今日睇住佢Block晒條路，之後話去中銀過數唔洗排隊一分鐘就岀返黎就鎖左，比著你信唔信佢，佢泊個個位行去中銀都30秒，當唔洗排隊，過條數返黎同我講一分鐘我切柒都唔信。

鎖車隊泊車上鎖影相落通告都要5分鐘，條大陸佬咪on9，有邊個第一城鎖車唔係話自己好快泊左幾分鐘丫

住開呢到既人一定唔會信

人情個位太難拿捏，幾時講人情幾時講道理人人把尺都唔同，佢地咁做係就係絕啲但其實好清晰，總知一定唔比你泊街話鳩知你，要用入面啲野就唔該泊停車場跟足規矩做其實應該係最無交嗌

真係有
請鎖車公司分佣

算撚數，連登小學雞幾多人有車

話一分鐘誇張果d人，真係唔識

仲有話咁快有錢收，就係有錢收

講真有時落車小個便，買個水

唔阻人三分鐘，唔洗渣到咁撚正

支持條友玩大佢，呢度班友真係痴撚線

上次俾野女朋友 行開咗5分鐘部a仔就俾人鎖咗
都算 整撚崩咗我條鈴 屌佢老母

我自己唔係住第一城唔敢咁大聲
但youtube 都有哂片鎖車隊係點樣快過F1 方程式既換胎隊

其實佢整花左你架車有冇得告佢

花撚硬

而家佢地放慢手腳做好耐，怕話整花架車，鎖前鎖後都影低做証

10 秒都唔洗就可以衝緊過黎
企係車隔離都未講夠五句野已經到

1分鐘鎖唔係問題
問題係比錢解鎖要專登拖你一個鐘時間

我自己試過
有日返學好急屎去唔切停車場泊
泊左係棟building門口停車位 我無permit正常係唔泊得 但都無阻人
痾完前後大約5分鐘 已經俾人抄左 覺得無奈
但係自己柒 咪罰錢算
唔明發老脾揸多兩架車去頂住條路做乜撚
仲要香港揸車 好應該知道邊啲地方停得邊到唔得
第一城仆街出曬名你都仆住去 就抵撚你死啦下話

你就真係痴撚線
你知唔知果52座夾埋入面d老人院一日要叫幾多次消防車救護車
條路又唔係闊，你拍果度頂住架大車入唔到去救火救人
你賠返條命俾人啊？

抵鎖啦

利申：有揸車

根本香港好多人利用”人情”做藉口
自己搞串曬個party

係google打完第一城就會自動出埋鎖車呢兩個字
果然係大生意

除咗判刑同埋某方面嘅私法 built in 咗有人情考慮，其實法律冇乜真係不外乎人情

班鎖車友cam住你落車 理得你貼啲乜 鎖一架車分一架車錢

佢係條氣唔順姐

個advertisement

羅女士係咪有人格分裂？

第一城鎖車平均3-4分鐘左右

你咪試下揸車去睇下係咪一分鐘鎖你囉 不過睇撚死你都係無車牌

唔入去

正苦工不了

死人冧樓你同佢講應該有得拗掛 禁錢拎外賣方便都無求情理由？

藍絲廢中都咁多人幫口

連登真係

呢種對付違例泊車既方法
應該全港推行

鎖車有錢收有咩好屌？佢公司做工程唔收錢係做義工？

酸到喊憎人富貴嫌人貧

抵撚死，入停車場泊車啦傻佬

政府學第一城既話

會減少好多路面擠塞

強烈建議引入

擺幾分鐘都唔係好過份姐 有時人有三急柯個尿又泊停車場

政府幾時可以外判比保安公司炒牌？

肯定少好多違泊

一句講晒，死仆街快D去死，聽日破產瞓街邊

一城鎖車隊係痴線的，試過落車開尾箱搵野俾人，搵左陣就見到有人係車頭抄野，仲有人攞住架餐行緊過黎。。。

難聽過粗口

講出重點，個個俾一分鐘厄撚左。違泊根本冇分大小同時間長短。加上人地都係打工 ，佢樓下看更訓一分鐘，我唔信佢唔屌尻人。

試過有人自行開鎖，無罪！

起香港無乜可能發生
1. 香港人怕咩鑊，所有執法人員都係做左自己責任先諗，跟規距包無死，你睇食環

2. 香港人濫用人情唔自律但有揸車都知第一城已經走火入魔，以鎖車賺錢為目的就好似廢老以坐到關愛座去屌後生仔一樣，歪曲關愛座成立既原因

3. 香港人同理心=0，好多野都非黑即白二元對立，那怕你起地鐵飲啖水你都係犯法，最好拎去打杷但試問人生在世有咩可能唔「犯法」？如果以第一城既鎖車手法拎去呢個鬼佬官面前，佢一定屌到第一城仆街

希望班鎖車狗有日鎖錯車俾人打撚斷哂d手手腳腳

我已經幻想到個公屋仔踢坐拖鞋落公屋商場食飯見到個mk揸錢七貨van仲要有條女既憂怨眼神

係 老細加人工係人情
唔加比你係道理
所以我都唔贊成老細加比香港打工仔
一齊玩無人情味

鎖車城終於上報啦
目擊過太多次保安跑住去鎖車
無錢分會咁勤力咩

你有無屌鳩佢好撚癲成班好似聞到血既鯊魚

上面講左
每鎖一架有$200

第一城好波

有錢收好合理喎
無錢收搞到成條街都係死車

班人之前做開呢啲，依家慢晒

屌，有錢分嫁佢地梗係咁快鎖啦，大大條水喉係度，咁就320

同fd 試過係第一城call 貨van 搬樣野，要搬左舊野落樓先有人接單 果日係落緊大雨

有錢佬宜真係痴線

不嬲送貨送第一城都一定加返30%

唔洗排隊又點
d機快極都唔止一分鐘啦

你有用過？

歪理當真理 你真係傻鳩黎

讓你係人情

啱

但其實有風使盡利，仲要撈油水，就預左有日俾人玩返鍋

以前都大把case係大財團趕小販婆婆伯伯走。你話私人地方有權，係，但係咪要去咁盡？

上google map望下條路係點先再講
果度仲要有52座住宅加四間熱門老人院
消防車救護車停都未停過
點解係都要入去入面拍？
你估冇理由特登搞鳩你咩

上次我泊架車係第一城路邊，走去垃圾筒掟垃圾，中間過程廿秒都冇，個死人保安９秒１００米既速度鳩沖出黎想鎖我車，好彩我上撚咗車，即埸屌鳩佢老母，睇住條撚屌個嬲樣，寸鳩佢下次你快Ｄ啦柒頭

賤過狗

一千幾百洗唔洗咁嬲呀
拍得都預左拎幾舊出黎架啦
D廢老真係垃圾

有無車 CAM 片 ?

又話開工程公司，點解唔係用架撐剪佢把鎖而係搵車塞住條路咁on9?

其實鎖得咁快手， 去到有一日完全冇人敢違泊， 班友咪會失業？

你覺得佢on9啫，大把人覺得佢霸氣

唔會失業
因為一定會有違泊 香港人好中意偷雞 貪方便
你今次唔捉佢 就變本加厲 我之前屋企樓下就係咁
不過好老實 佢好應該整返個送貨落貨區
落貨區都無 又鎖人送貨車真係好撚on9

連登仔好多根本仲建制過藍絲

咁都話人地一分鐘都係犯法。

地鐵巴士租樓加價 老細加人工加2舊
呢d都無犯法 所以我幾贊成

絲打我唔怪你

我問佢做乜，佢哋話冇事，之後行開左

所以梁天琦暴動抵死，扔磚唔犯法啊。

違泊真係預咗俾人抄牌/鎖車
無抄無鎖，可以係人情，可以係好彩
但抄咗鎖咗，係自己唔啱，無得怨
利申 試過錶位過咗時兩分鐘就俾人抄咗牌

去屯門仁愛堂附近,良德街睇下
唔鎖車附近鋪頭班賤人就當私家位長期霸路

屌佢老味我試過行開7仔買包野飲 30秒都唔知有無 一出黎就銷撚左 係叫撚住佢都銷撚左 痴撚線架班人

其實都係靠惡

唔知幾耐
長期有人睇住，點會唔知

中環，先達

所以香港搞成咁真係扺死

我上次只係一隻腳踏出車，已經遠處見到保安想衝過黎，嚇到我上車揸走

公屋直情有權抄牛肉乾，駛撚鎖車。

不過你叫班大嬸練字？可能連A到Z都寫唔齊

有咩咁霸氣？

班保安驚到瀨尿未？

自己搭的士揸番架車去阻塞條路真係笑而不語

真係有錢有面就book幾架工程車成隊塞出入口

仲幫撚住條垃圾藍絲廢中

call 拖車, 罸多d 錢..
重益左管埋公司.

Google Map搵鎖車有嘢睇

根本就係

都唔知有乜撚霸氣

學鎖車有錢分 一定解決違泊問題

一句講曬，有車自然明

多數都會企起度俾5分鐘你走，你冇走度就抄，驚察黃腳鱲都唔係一黎到即抄

班規矩撚好似預人地買支水都要泊停車場
要你係停車場再行去便利店買完再行返停車場再出車

警察抄緊未抄晒你返到黎,同阿蛇講聲即走唔好意思多數都放過你,阿蛇仲多數會模下你車頭熱唔熱
第一城係佢鎖緊你返到黎同佢講唔好意思佢都繼續鎖你
因為有200蚊賺

咁唔代表你可以阻街同犯法
冇位比你泊， 呢d係政府問題
唔鎖係人情， 鎖係道理

又係依d唔應該犯法言論
咁仲港咩獨,連佔中都犯法
你鎖係道理呀,法律容許你咁做
從來冇人話唔係

一見停車+落埋車就應該即鎖, 個個都話一分鐘唔小心
一個話禁下錢買下水, 下個見到咁鬆又食個 tea 打鋪機, 得寸進尺
買部車幾廿萬, 雞碎咁多又要慳又話停車場遠, 仆街坐的士啦

點解黃腳唔攪外判+計分分傭, 以後條街一定無哂違泊, 可能罰款收入勁撚過賣地

依家就係個撚個都泊街， 搞撚到勁多車塞係街
雙線變單線
好心窮就咪揸車啦

唔係錢既問題
係我畀完錢仲要行遠左好多問題
鎖車果個都泊街,你唔屌佢塞住你?
有冇睇上面1分鐘鎖車條片?
人地果個位阻唔阻你?

技術性打甩咋

我係成日話反共產黨嘅連登仔係最忠實嘅共產主義者

佢要打倒共產黨同建制派係因為佢要做共產黨同建制派啫

個個骨子裡都想做既得利益者
打從心底係支那人

講到尾咪又係自私撚
你睇下條片啦， 雙線變到單線 唔阻人都阻車啦
成條街都係車啊

阻咩車?條片人地後面果個咪暢通無阻,仲幫佢拍埋片

無洗手？

點解明知唔泊得都咁多車衝入去泊？

個個都貪方便唔想入停車場就咪入去啦 得果到有水買有錢禁？講到尾咪又係想方便自己 假設佢真係比兩分鐘你 兩分零一秒鎖你你咪又係嘈晒氣啦 個個都自私又唔肯比錢

驚訝原來有一大班聖人係連登到

好似話一年4000架左右
4000 * 120 = 管理處收
4000 * 200 = 鎖車佬收
一年80萬
如果5條友分每條友16萬一年
有底薪再加多萬零蚊一個月
咁其實又唔算多,慘慘豬

佢鎖係存車都要一分鐘啦
仲話自己一分鐘唔使就出番黎

集體訴訟！

都係既
睇上面條片,由發現目標到鎖車都用左分半鐘
1分鐘可能吹快左少少,分零鐘就好合理

唔撚信真係1分鐘

班人應該唔會揸車出街。利申我都好憎人鳩泊，亦都憎第一城班友搶錢

係咁嘅話就真係有花生食

估唔到有咁撚多人幫住藍屍廢老

會唔會你撐管理處cap水先係幫藍絲集團

全香港 得嗰到有錢禁 有水買 有廁所痾
香港依個地方真係好無人情味呀

咁你知唔知好多人都冇商場呀，
住新界呀，村屋呀要幫襯地鋪
貨車司機上落貨去地鋪
冇車位冇停車場入呀
需要呀，需求呀！好似d人窮咁要住公屋咁呀
無知仲咁大聲，除左劉嗚煒你係第二個

如果幫親第一城D商場
免費幫佢解番鎖咁就合理